（多圖）今日Lunch食越棧,發覺越棧真係童叟無欺

Lunch肚餓唔想食茶記頹飯，於是就走去食越棧，
一坐底睇完餐牌就叫咗個有四個餸嘅特別牛河

有生牛肉、牛扎肉、牛腩片同牛肚絲

生牛肉正正常常無影到，
首先睇下牛扎肉
薄到透光

再睇下牛腩片

又薄又細片，好似食茶記火腿通果啲火腿絲感

最後睇下牛肚絲

最長果條
其餘果啲

食評：生牛肉最大塊，大到爭啲食唔晒～
其餘餸適合胃口細或者係櫻桃小嘴嘅人食
另外真係要讚下廚房師傅刀工，堪稱藝術家

睇到牛肚絲已經笑左

好似周星馳以前D戲既FEELING

係越南啲人都無咩肉食
張就下啦

我一見到都覺有賭聖feel

樓主開post先知間鋪重未執

越食越棧鬼

咦喂 牛排嚟喎?

完全係良心企業，等我喺香港都有越南嘅感覺，用心良苦

乜我今日生日咩

牛肚絲好似係切好咗交過嚟融雪
利申：聽fd講 佢做越棧

家陣我直頭覺得似係手撕

安格斯牛肚絲

算啦 呢間嘢好麻麻其實

以為畀錦麗收左皮

但都仲有好多人幫襯，自從今次之後我唔會再食

以前好似唔係咁嫁 上次都食依個 又唔好食又貴
係咪有兩間係越字開頭嘅舖頭？？

依家狗都唔食

幾錢

好好刀工

今日去左食⋯原來我狗都不如

食過越北之後就會覺得越棧狗也不屌

香港地好多食店都唔好食但都大把人食，因為好多時根本冇得揀

所以我企硬，以後肚餓都唔撚去食，
食緊果陣真係覺得似乞衣，食人地食淨果啲，
希望其他人都有啲骨氣，等依啲垃圾餐廳執撚晒佢

越棧狗都唔食
去過越南食生牛河
越棧果d都唔知乜春黎

越北好食d

越做越垃圾

第一城嗰間好足料喎
係咪樓豬你問題

知唔知點解冇非洲餐廳？

食手工呀 你以爲食舊肉？

樓主好波 我以為越北都麻麻，今日先見識到真功夫

呢間嘢味精好重手 以前返中環平平地都食過唔少次

你有冇去過越南啊
人地好多肉食

笑死

咪就係

唔明點解仲可以分店 比錢買難受 性價比極低

樓主幾幽默

食佢啲刀功呀屌你 唔識食

係咪美深集團架?

呢道平時夠我食三餐

佢杯特濃朱古力正到痴線

呢到平時夠我食5餐

正宗地道越南菜
平時我地去旅遊區食個d都係for遊客，唔係local人咁食

越棧真係抵食夾大件
有冇人知港島邊到仲有？希慎個間轉咗名又係越X
唔知仲係同一間 不過個間就又細碗咗又貴咗

越北其實都麻麻地
不過越棧直頭係垃圾

咩肉絲啊 肉排黎架

越北一開頭幾好，之後

燈影牛肉

食過一次 之後屌鳩佢 話同佢餐牌張相差咁遠
佢先俾返多啲餸
不過之後都冇再食過

好撚貴喎呢間野 埋單5X

上市賣左盤
仲走去食

某越棧分店唔足料

結論：樓主問題

做打手做得咁明顯

唔係講笑，啲牛肚絲打乞嗤可以吹走晒

兩間都好撚難食

牛肚絲

笑到仆街

狗也不屌

嫌大舊呀？

認真 似係搞笑節目

係咪告得

利申以前做過
自己入廚房執個湯河當lunch
啲餸起碼要多過客幾倍先夠飽

我入黎都係想講第一城好足料

成日懷疑呢間野係洗黑錢
無乜人幫襯，但可以生存到

仲有譚木匠

越棧真係好垃圾，越北都麻麻，錦麗好食N 倍

咁岩今日都係食越南野
不過食芽莊
好過你呢碗

屌，你嚟咗垃圾柴灣

越x 柴灣有分店

平時都唔大碗，下午茶細撚到似一田試食

越棧好好食喎
邊個教你食特別牛河㗎
豬頸肉同豬扒咪好食啲囉
豬扒仲要大大塊

地獄見

好似埋單果陣收你加1

呀爹有條肉絲呀

唔係，肉排黎既

買咁貴，有錢都唔食佢啦

打乞嗤可以吹走晒

呢道菜其實係食師傅刀工

好撚應景

越棧下午茶黎講算平
夠頹又有野飲

呢間嘢食過一次
以後唔撚可能會再食
屌你老母好似廚餘咁撚樣

我中學咁細食都唔夠食，依家應該要食兩碗先飽，所以好耐冇食

柴灣食過豬頸肉牛札肉 正常冇事
但個味真係麻麻地
錦麗好食一百倍

唔鍾意佢個湯...

呢間嘢而家仲請埋晒啲一句廣東話都唔識講嘅侍應

垃圾

食過
同樓主一樣情況
啲牛肉薄撚到透光
佢咁都切到先好野

越棧真係同美心同一個level
要永遠black list

今日我生日咩？

巴打住屯門？

細個食越棧下午茶
雞絲檬粉大大碗爆多雞絲
仲有蒜蓉包紅豆冰
$25

而家既越棧狗也不屌

不嬲食刀功

張你老母

間野香港人開 關咩事 而且越南唔窮

香港過多十年比越南爬頭啦